CRT.School: Symfony
================

Домашние задания курса Symfony.

Как развернуть проект на локальной машине
-----------------------------------------

1. Скопировать `.env.dist` в `.env` и поправить необходимые параметры.

2. Создать и запустить докер-контейнеры: `docker-compose up -d`.

3. Остановить контейнеры: `docker-compose down`.